粉嶺做咩燒民居？

關你閪事咩

咁你有咩高見呀？

有民？

畫面好靚

林鄭做咩唔死?

哦，有乜問題？

政府點解要係民居播毒殺人？

支持手足

入面冇人住

做得啱
好過用黎做隔離營

秒殺

都冇人住

都無人住
要支持藍絲手足做野

藍絲真係好狠
一出手便知有沒有
果然係暴動始祖

邊個燒民居? 黑警? 藍屍?

支持

-0-0

起火原因冇可疑

燒邊度？ 華明定雍盛

diu 你，去現場問藍屍啦

高溫消毒

未入伙呀柒頭

唔燒就成個上水村黃藍一齊死

保鄉衛族

高溫殺毒

自然起火無可疑

乾燥

-o-o

-o-o

無可疑

自燃

非民居

燒機房?

原來就係燒嗰棟
柒哂自膠唔好推

樓主係咪四眼仔

Lai

一於推撚爆你個死傻鳩

消毒都唔比?

焦土政策最好救完用唔番

連登竟然冇大愛左膠死出嚟話輸民意

火燒旺地

冇人住

冇民又冇居

完

--0-0

唔洗住了

班藍絲真係勇
暫時connect學野

藍絲來架 我有個藍到發黑既朋友同我講

so？

搞到人地冇屋住, 輸民意啊

呢單野，藍絲親戚分歧中

係咪又要跳出黎話輸民意呀屌你老母

棄車保帥

你自己pin翻先啦
仲要係班藍絲燒架

未入伙
你眞係唔識個喎

on9 既5毛!?

藍c的保家衛族，唔怪之我地比人笑啦

用火消毒啊

又靠黑警 垃圾

未入伙民咩居
我相信啲居民寧願燒咗佢都唔想變隔離營

手足走先，咪撚理佢地
你地重要過一切！

燒得好

冇人住叫民居？

燒隔離營啊

消毒

政府做咩唔聽民意？
黑警做咩打市民？

燒集中營 係英雄先做
咩民居

民居(X)
燒毒隔離營(O)

右邊個四眼仔 無遮樣

藍絲做野洗你教咩

林奠出黎譴責左未

四眼仔召喚

暉明苑黎架
入面有人住緊咩

樓主嗰閪腦想點？

瘟疫難民?

藍絲真係狠好多

民居？

唔燒

到時就一大班有病既人傳哂俾粉嶺人架啦

新年流流樓主咁快撞鬼

邊度黎既人?傻鳩

樓主傻撚左

樓主做完唔算數？

好撚惡
但正確態度

拉

左膠？

一係就天氣乾燥自然起火
一係就藍絲做嘅

藍絲做野好偏激

火可以消毒

一係咁，起暉明邨隔離都得，但要林鄭加3司16局局長一齊搬入去

關你撚事

正苦打算用黎做隔離營的大廈
暉明邨 未有人入住

會輸民意架

失民意

無人既

拉 弱智post

-o-o

你入到去住？

講得清楚啲
係根據政府講
條邨未開始用

富明正門拉左個

燒室內原來可以燒咁耐

都未有人入住 何來居民

燒得好啊

投毒唔緊要
第一次聽新屋會送家俬

冇人住喎
定又失民意?

吊 班廢老藍絲學人玩火

未撚訓醒樓主傻閪，你武漢落來

民咩居
邊有民

幢野好似無人住

燒屋嶺

林奠賤畜想香港人死 香港人群起反抗

幫政府手消毒個營咋

藍絲做
手咩足

不過支持

公屋第一次聽港共幫埋你裝修

on9

有人喺入面咩

—-0–0

醒未？

藍絲真勇武

Hi Sir

冇人怕咩燒

你住山洞？

冇人住，何來民？

去hkdiscuss 問藍絲啦，上黎連登問把托咩

你問下政府做乜喺民居搞隔離先啦不如

樓主 置頂啦 比你洗底

都無人住，燒9左佢啦
好過比啲支那豬住

置頂#72啦

有咩意見呀你

On9樓主 拉你老母咩

有睇新聞都知未入伙啦

死傻閪

衝出嚟柒

冇人住唔怕燒,係為咗防止政府起隔離營
左膠都唔反對

手足好波 燒曬電錶房就夠

UHT

邊撚度有民?

同埋係準備拎黎做隔離既宿舍

藍絲大戰克警

Wars 不耐高溫，大家都係想消毒姐。

矛盾大對決

都無人住民咩居

民？邊撚到民呀，睇過？

今次會唔會失民意呢?

會失美國民意

收皮啦你 垃圾POST

-0-0 又輸民意啦

你準備去嗰邊隔離

燒左 咪住唔到人囉 邏輯上無問題喎

收到風
樓豬住裏面

樓主老母係海鮮市場俾人段斤秤賣緊

殺菌

咁識玩, D電錶變壓器, 消防/食水/咸水D水泵壞咗, 就唔住得人

如果D電梯壞埋, 有病點行成20-30層樓梯?

燒左都唔敢拉人

自己家園自己守護

你做咩唔死？

民居?都無人住

天氣乾燥關市民鳩事咩

保護自己家園喎！

燒左就唔可以安排隔離人士入住，完美

係囉 你問D藍絲啦

點解武漢要去香港？

燒大堂有鬼用咩
不過唔好搞水電媒
電會觸電
煤氣會爆炸
水好珍貴唔可以浪費

咪臭係
關班on9撚事
返去-0-0啦

請你入去隔離營先好冇